張超雄：社福界星期一出嚟暴動

張超雄：社福界社工星期一出嚟暴動 唔係 係罷工

支持

難民之父可唔可以叫埋你啲兒女幫幫手

佢會唔會界人拉

知道 雄哥

叫埋佢啲南亞朋友啦真心

改觀了 社福界

南亞人一呼百應

一早招兵買馬

贏啦 今次

屌你，我笑到停唔到

由最溫和變左最勇武 暴動之父

南亞之父捉緊很大盤棋

笑撚死

屌 突然勇武

社福界出嚟暴動 罷工
單親 新來港 南亞 都出手
香港共融

我都係 大笑出聲

勇武雄

有無片

call埋班南亞兵團嚟幫手

暴動預告

怪錯張超雄
當日佢幫班南亞人入境就係養兵千日 用在一時

要畀惡魔拉啦

南亞之父果然勇武

南亞朋友，將會全面進場！！！

有冇人cap低咗

有冇傳送門重溫下

最強暴動罷工

片?

笑到停唔到

收到 朋友 no problem 啦

泛民大反cup

32台

暴動之父

笑到肚疼

拉得呢條友
連登仔今次最happy

笑到我

引入南亞難民 原來係為左增加戰力暴...啊唔係 擺工先岩

佢講果下真係笑左

屌,本民前都冇你咁癡線

push

自己友嚟 佢真係拉手真係魔鬼

佢更正左啦

真係拉*
講錯都唔可以
文字獄

已經有召集人，大家可以做嘢

鄺神 手足

兄弟上 支持爸爸

好撚勇武

社工罷工

呢條友唔屌唔鬆化

到時真暴動，彌敦道金鋪全滅

一直怪錯左他，原來他係引入南亞兵團

如果佢真係做我又唔反對丫

董卓

有冇條clips睇

星期一出黎就等同暴動,咁係即係星期一出門返工都係暴動?
屌你老母,依家擺撚到明屈香港人喎

叫埋南亞大軍出黎啦

水鏡二奇

養咁多南亞仔係時候黎料

臨尾爭credit

張超雄帶埋班南亞人ok

巴打你理解力都幾驚人喎

叫10 萬個南亞仔出黎

印度、巴基、蘭卡、錫克、居額兵全體standby

梳？

點止 女警呢仲有

新港人 南亞佬ready

南亞兵馬

係咪民主派記者會？

真係100歲唔死都有新聞睇

南亞軍隊， 全面進場！

睇live 笑左出黎

Source?

估唔到南亞狗之父都有用武既一日

雄哥

Tko mtr 門口好多好人

南亞人出嚟喇

我驚男警都比佢地夾上重慶大廈...

啱啱直播 笑到標屎

assemble

煽動暴動

岩啦 膠化暴動

南亞佬有槍有炮又好揪 南亞之父做到野

笑到痴線

邊到有直播睇

香港好似冇十萬咁多手足

rthk 32

養咗南亞軍團咁耐
今日終於大派用場

香港外籍兵團

一早計好哂

唔係香港 有冇巴絲可以up片？

source?

南亞水鳥拳

屌

連張超雄都和解埋

佢都咁講得
緊係老閪都同佢打橫黎講啦

南亞 assemble

原來難民之父係最勇武個位

養兒子千日，原來為左今次部署

今次反送中真係估你唔到
先有人民英雄梁 __ __
依家又有暴動領袖張超雄

今次 三大派 合作

唔屌動物

南亞軍 沖呀

10:30 左右個位

Push

唔好推

養兵千日 用兵一時

Bandwagon Effect

原來佢一直都捉緊咁大盤棋

屌你老母

係咪學法國 外籍兵團

雄仔，no money no talk呀⋯⋯

唉屌,原來睇撚錯哂
睇黎要換過副眼鏡先得

曲線定真心講錯?

點解唔搵AY講英文版

養兵千日 用在聽日

唔好搞我後面

香港人同南亞人大和解

南蠻藤甲兵

如果有南亞朋友幫手
戰鬥力大升

笑撚到標眼淚難民之父原來真勇武嚟

個心諗緊就心急講咗出嚟

屌sor 中間拉下

今次支持雄哥

南亞軍團

召喚五百個南亞戰士出黎幫手啦
乜都唔洗做淨係企係警犬前面
等警犬對佢地講一句叫阿拉落嚟見我

勇武最前線

屌你原來一直養緊雇傭兵

搵埋啲南亞狗啦

水鏡八奇

南亞兵
最勇武兵種

真係佢講，不敢相信

原來你先係最勇武

養兵千日

南亞軍團?

養埋咁多蝻亞蚼原來想做單大野

笑到抽筋

睇到同老豆笑撚左
難民之父

啹喀兵 重現江湖

留言好多殘體

張超雄=酋長 南亞人=半獸人

冇撚用架你

返印度吹雞啦

社福界香港清泉

南亞之父一聲令下

禮拜日南亞avengers assemble

I can do this all day

印度 印尼 馬拉 菲律賓 巴基斯坦 孟加拉 不丹 斯里難卡 終局之戰

勇武之父

警犬知唔知佢地信奉阿拉架

張超雄: 南亞人 assemble

張超雄:正式啟動！

香港甘地

超雄原來先係一直捉緊棋...

蝻父 Vs 慈母

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

一齊對抗白色恐怖

好撚勇

雄爺收咗咁多年南亞兵為呢一日

今次到佢做難民了

南亞人assemble

-16:20左右

curry fan唔笑個下好野

你不如叫你啲仔出來幫手好過

咖哩飯心諗：我忍得好撚辛苦呀!!!屌你老母

兄弟 我地星期一要保護好爸爸

南亞人GO

張超雄：定我話你聽咩叫暴動

唔少南亞手足企好前
發夢見到

推

南亞之父 養兵千日
錯怪張超雄
張超雄萬歲

香港高順張超雄 陷陣營南亞團

會唔會清算晒全香港d黑警比晒佢班仔女做
好似開埠初期d大頭綠衣咁

雄哥好勇

笑撚到仆街

張超雄走得太前了
張將軍一早睇穿香港人體能差、懦弱
南亞人就唔同
所以....

帶埋南亞兵團就似樣

難民之父

南亞仔

笑到標屎

頭盔一定要戴

笑撚死

星期一社福界出黎暴動

啲南亞佬 話啲警畜咁廢 我一拳一個
徒手接催眠彈

笑到標眼水

你班"仔女"呢

4:55

而家柒婆用所謂既「暫緩」策略擺明唔係「暫送」進行終條例，而係「暫緩」我地示威者情緒同社會既懮濾囉！ 擺明係比班和理非去消化！ 等過多一排風聲冇咁緊既時候佢再推果陣阻力實弱好多⋯⋯
我地唔好將行動降級呀唔該！

認真 叫埋嘅話張超雄根本係
Ironman第二集級數

好撚期待

HongKongers.....Assemble!!!!

毛孟靜話 都好

慘過忍屎

We Connect

諗起算死草食雞髀嗰個印度人

原來你當年預測左今年會發生大事先比班難民 入香港 招兵買馬咁多年 就係等依刻

南亞打交應該ok

名義上幫難民，實際上係建立緊軍隊

難怪發夢夢見個日有啲南亞兵
原來係南亞之父既一著

睇泛民記者會
班人好撚火

同難民之父大和解

南亞兵

做咩咁激動突然

啲精銳畜龍玩學生就得啫

對阿差
我諗要飛虎加兩個警區PTU先掂

南亞人大軍?

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

雄爺

養兵千日 用在一時
難民之父統領

Bloody Carrie

Bloody carrie

好似從未見過泛民咁正氣

連啲南亞佬都和解埋 多謝777

我有冇聽錯

南亞幫幫主

777成功令全香港唔同種類/年齡層/政治觀既人和解

dllm bloody carrie

以後唔準屌柒南亞之父
佢令到南亞兵歸順 對抗暴政

大和解！
Assemble！

一直以黎怪錯雄哥了

We connect!

bloody carrie呢個新朵好呀

感恩爸爸 讚嘆爸爸

同自認係黑社會有咩分別

睇嚟佢想咗好耐

連登仔一直怪錯張超雄

而家槍口一致對外
南亞裔黎到香港全靠張超雄 而家你大佬要人你唔係唔出嚟下話

話時話，社福界罷工對普通市民有乜影響？

笑到仆街出嚟暴動

屌原本睇完7婆直播好撚火 入到黎...

最緊要班南亞子弟兵呀

咖喱飯忍笑樣

呀範國威忍笑忍得好辛苦

認真 班南亞佬一定打得贏班警犬

南亞子弟兵個個勇武
速龍都無符

真顏色革命

張超雄有d黑豹feel, 帶住把南亞叫wakanda

我相信佢都係火到咁

老綜同新移民停派免費飯
你點睇

[

之前屌錯你唔好意思

原來雄哥收咁多南亞人就係為咗而家呢一刻

毛孟靜啲英文

你懂的

遲到唔緊要

港英初期嘅摩羅差準備重出江湖

大大聲笑左出黎

Ok 燒埋新移民

班蝻終於有用

頭盔都唔撚帶?

屌你真係世界變，成班飯民個個食曬春藥咁戰鬥力max

真係暴動都似

你啲朋友仔

帶左，帶左，話罷工姐

想留係香港就要對香港有貢獻，南亞兵團係時候為香港出力

14億鬥14億，1對1有得打

冇割勇武蓆

范國威個樣

咖哩飯

香港人，南亞裔，非洲裔，南美裔
仲唔係assemble?

毛孟靜笑得幾開心

笑到仆街

朋友話佢為左爭取支持
用立法會議員呢個名去用壓力迫社工要幫d唔抵幫既人拿福利

發夢有個朋友親身經歷

真係出Gurkha，龜出飛虎都未必夠打

再搵人派警察百幾個飯盒唔食傳單

Mohammed浩南

連登真大和解

頭先做緊嘢冇睇
佢幾時講？直接講暴動咁爆啊？

頭盔都唔戴呀 烈士

連登今日張超雄都唔反了 林鄭港獨之母

都係因為林鄭收左無再講暴動
敵退我進

南亞兵團幫手, 戰力上升

佢自己忍到唔笑果下好嘢

真係做到 同行we connect

當場笑到噴出黎

真正勇武

如果最後禮拜一真係有暴動
佢就係煽動暴動罪

正

各宗教星期一都會出黎暴動
其實各界都會出黎暴動 因為警犬定義只要你個人出左屋企都係暴動

張超雄：朋友～～～～～assembly

超雄養兵千日用在一時
港南connected

用心良苦
香港暴動之父

八奇思考領域 養兵千日用在一朝

笨友～～assemble ~~~~wooahhh

雄爺 唔反啦唔反啦 咁勇武

dothraki

附近有三隻狗望實

好撚多人睇緊

有無片？

Wakanda forever

坑口都有 但未有狗隻出現住

南亞雄

UST南亞仔可唔可以講下你地南亞人睇法

有冇片睇下??

Hong Kong Black Panther

啲Yeezy你拎晒去啦

求張超雄暴動gif版

叫你最打得嗰個嚟見我

仆街我又開始ff政界avenger演員表

[/size=5]屌你老味，一暫緩就開始內鬥，早兩日先有post話要團結南亞，依加暫緩炸，未撚撤回呀屌你老味，義士放左未呀，nine 9左黑警未呀，屌你老味，玩分化，食屎啦[/size=5]

呢幾個星期真係改變哂我的常識
南亞之父提倡暴動，飯民支持勇武
耶撚變返基督徒

上邊有

諸葛南蠻

屌你老味，一暫緩就開始內鬥，早兩日先有post話要團結南亞，依加暫緩炸，未撚撤回呀屌你老味，義士放左未呀，9左黑警未呀，屌你老味，玩分化，食屎啦

笑撚到

14:35 左右

銅鑼灣只可以有一個mohammed

回帶
愛國愛港，要買淘寶
#1好似學到d野•41 分鐘前

笑撚到我仆街

有冇人整圖

條例一通過

中國政府會因為南亞人嘅宗教

送返中國

好似新疆咁樣

絕大多數反對修例

Sorry 係 16:40

定D黎定D黎!!

爸爸用心良苦
你地唔好笑佢

出現了

張超雄：社福界社工星期一出嚟暴動 唔係 係罷工
毛孟靜 ： 都好呀

看來雄哥養兵千日 用在一時
深謀遠慮 洞若觀火 運籌帷握

雄爺對唔住

煽動暴亂罪

真心說話

想停哂南亞人既糧逼佢地暴動 好招

范國威先係重點

佢自己都笑

睇返民主派記者會

Terrorists assemble

唔咁放link呀，3毛，唔好意思呢個回覆1毛都冇

愛國愛港，要買淘寶

讓印度咖哩佔領中環

走得太前

Wakanda forever!!!!

以前屌錯雄哥同南亞人
對唔住

毛姨個口笑到annoying orange咁

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

真 呢個局佢佈左幾多年

真.大和解

南亞人 基督教徒

啲南亞人個個都受過雄哥恩惠
如果佢出到聲，一定一呼百應，加上啲南亞人通常做底層工作多，出嚟抗爭成本低好多
原來佢忍辱負重咁多年，就係為咗今日十萬大軍，真係伐竹沉木，深謀遠慮

古有項羽江東子弟兵，今有超雄南亞子弟兵

एकत्र करना

養兵千日 用在一時

素材

南亞大軍！

飛虎都變飛鼠

痴撚線

屌一開頭已為係惡搞

星期一已請假

在下一盤很大的棋

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

掉石仔大戰

南亞人 星期一出嚟暴動 唔係 係罷工？

瀨左少少屎

有無高手改黑豹做張超雄

佢忍撚到仆街

排燈節 玩麵粉

以後我一定支持接收難民，幫助佢哋融入社區
相對於大陸新移民而言，南亞人根本唔會動搖到香港的文化，而班新移民就會慢慢侵蝕、同化香港，仲要投晒建制，引致大規模赤化，雄哥真係走得太前

1630 係出黎暴動果句

鄺仔 Captain Hong Kong
超雄 Brown Panther

南亞多數自成一角不問世事
係啲細路百厭啲

其實可以搶住而家個民意做好多事前野

原來佢忍辱負重咁耐, 就係為咗起義
養兵千日

16:39

南亞之父吹雞麼？
快d叫你班蝻同腥香港人出來暴動，啊唔係係返鄉下啦

笑

真係大和解

企開D啦dllm

出小句聲啦

政府會唔會驚到即時遣返所有南亞人

港毒之父：張超雄
一直怪錯佢

再世八奇

blocked

雄哥總詔所有南亞人士
正式統戰加批鬥林鄭
以南亞為軍，重奪政權，分封南亞土地

到時真暴動

雄哥好嘢

唔好再推 一陣以言入罪 真係拉一拉佢返去就慘

fasting完 戰鬥力大增

雄哥一早養兵買馬為香港，你地班友仲屌佢難民之父

穆罕默德‧浩南, 手執百萬南亞雄獅

笑死

忍撚到

笑撚死 咁嚴肅氣氛講錯野

未完場始終 唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩!四十多碼，右腳腳面拉弓，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！..............正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？...因為已經過哂法定時間90分鐘，喺補時嘅時候，Father of Refugees 難民之父張超雄射入一球世界世界嘅波！有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕，嘅生死入球追成三比三，可能要打加時啦觀眾們。

睇一次笑一次，我已經loop咗10次

笑死我

驚現

唔撚識尊重?

南亞forever

南亞幫全面進場

OK，成功獨立嘅話就分封一個小區俾南亞同志

有冇片啊

香港納稅人養你地咁耐係時候出嚟貢獻下社會

其實佢應該心底真係好撚想暴動 佢就可以動用南亞兵馬 正常成為香港獨立之父

根本工黨係極端左翼組織嚟

張超雄：

你話我暴動吖嘛？
好，你好快知咩係暴動

咁都定到罪
我地以後cut左上網都得喇

拉左先 坐48小時先

都好啊

南：我啲咖哩勁過胡椒噴霧啦

南亞兵即刻出動要求放人

有無英文版長輩圖出動

依家反cup比你睇

叫唔叫到 7個南亞一個出黎？

美軍: What? He wants to start a riot? Damn we've been waiting for so long!

幕後領導人又自爆身份

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

雄哥啲外國勢力，要全面進場

僱傭兵之父

痴撚線到時真係做皇帝

南亞兵團係時候出黎報恩

其實係和理非加勇武先有呢個效果

block 左啦

難民之父其實深謀遠慮，養兵千日，用在一時，明知香港人冇個打得就以照顧南亞新移民為由，喺出面招兵買馬，組隊南亞兵暗中保衛香港

如果星期一有衝突，係咪入佢數

乜唔係話星期一出嚟暴動 唔係罷工咩

南亞之父

引入南亞兵團以驅狼吞虎
黑暗兵法

UST南亞仔點睇

真。難民之父

算唔算近年最完美既政治操作

南亞兵團assemble

香港拉登

召喚UST南亞仔

出蝻政府倒台都有份

出左黎喇

雄哥走得太前

養蝻千日，用在一時

我地一直以黎都鬧錯佢

屌你食緊飯

各位南亞朋友到時見香港人assemble

但今次係佢第一個叫暴動喎

上次個個話集會，佢無晒影

范國威忍笑忍到

南亞大軍出動。 笑死

pff

佢唔想做和埋非，暴動先去（好似係）

雄哥 班手下 係咪都出黎

仲有毅進仔變左全民公敵
同埋林鄭係反共賣港投英賊

張超雄一直以嚟忍辱負重招攬南亞裔收歸旗下，原來養兵千日，用在一朝
五毛常說：習近平在下一盤很大的棋
如今張超雄在下一盤很大的棋

牙雄原來就是老八

今鋪連張超雄都反cup?

今次唔屌你

佢有南亞兵權喺手，養兵千日，習帝都買佢怕

咪係 做咗南亞之父咁耐 唔係連搵隊子弟兵都做唔到呀

FF緊如果南亞+力架出哂黎
真係幾多蓄龍都搞唔撚掂

今次武器對等

屌你老母真神

伊斯蘭教唔俾畫真神同先知個樣，好似係

有冇片😂😂😂

南亞兵團

張超雄有無方法幫到義士

其實條友係算咩陣營
除左知佢係南亞之父唔識佢

張超雄之心 路人皆知

Why do you turn this on

無士兵又點同人地打杖，
難民之父一直為左成就大業先不斷幫班南亞人黎香港

雄哥吹雞
要兵有兵要武器有武器

南亞選手

班毅進仔見到南亞兵團推進應該嚇到瀨屎

真係笑到仆街😂

串鳩政府啫

原來收容難民係為左招兵買馬培養死士
香港人欠難民之父一個公道

養兵一日用在一時
呢步絕

南亞兵之父泄漏軍機

最屈機係出完南亞兵團 但佢地唔係香港人 港共屈唔到香港人暴動

隔離忍笑忍得好辛苦

班垃圾應該會推一哥出黎

全香港大和解

有埋改圖

有人話張超雄講星期日有人話星期一

希望大家幫手推

[急!!] 點解無人講612龍匯道，黑警違法清場一事野新聞無播出嚟

笑片

召集穆罕默德浩南 阿卜杜拉山雞等勇武抗爭

雄哥有聽日安排未

荀彧，養兵千日，用在一朝

連登仔無人理三罷？？？

距離暴動仲有50分鐘

點解雄哥仲未有最新消息，你啲仔女可能已經ready，唔好要人等

結果雄哥剩係話罷工，對唔對得住ready緊嘅「朋友」

聽日出嚟OK？

屌，以為佢轉死性，勇武左幾日，又出黎叫人散。

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

張超雄話星期一就係星期一

邊個叫我

屌你班友又推番出嚟，將琴日單嘢入佢數

我

你地咁想推，咁我唯有幫手推啦

雄哥好波

張超雄：星期一夜晚 我！大！哂！

勇武之父

南亞兵 - 一衝定江山

青洲兵

冇雄哥冇71

正蝻旗旗主

爸爸

有蝻幫手，d警犬門口都唔敢出

勇武